好似想內戰，有冇人放曬啲美股

驚撚到仆街啊我買SDOW好唔好呢

你驚就唔好玩股

我而家咪唔玩放曬囉

all in sqqq...

係都SDOW啦

驚閪咩，全倉TQQQ今日又贏3%

都未出消息

call馬啦

1000股SQQQ未驚過

已經蝕咗成千蚊美金

已清倉

驚就去銀行做定期啦，玩乜柒股

你唔止？點解咁傻豬啊我覺得即使內戰都唔會跌番落9000

加SQQQ SDOW

如果trump搞得掂，輸美股又何妨

再加倉就有，內戰就一定落硬11500啦

做淡慘過食屎
已入貨成個月 之前SH贏返黎d錢
等淡等到倒輸緊

空倉好過做淡嘅又

我擔心侵侵上台後搞D科技股多過內戰好多

完全feel 唔到。

利申： 加州人

點會打
你當美國佬傻
要打都打支那

SDOW 1月 13c 仲平過12月代表咩

same

CALL 左兩張 SQQQ 當買mark6

股票報價已經係fake news
大家啲錢已經drop to zero
因為Texas已經射左核彈去dc
左媒又唔報